[栢麗]一返工收到2張通告，大昌食屎狗

依家管理公司咁大權嘅咩??

818大集會

事源:
屯門栢麗出篤灰，應警方要求交出8月5日商場閉路片段